Écrire la fonction `maxliste`, prenant en paramètre un tableau non vide de nombres `tab` (type `list`) et renvoyant le plus grand élément de ce tableau.

<br/>

**Exemples :**

```python
>>> maxliste([98, 12, 104, 23, 131, 9])
131
>>> maxliste([-27, 24, -3, 15])
24
```
